韓狗睇清楚呢啲先叫足球

韓國2:0贏德國仲勁啦